唔好屌立法會議員呼籲停止衝擊

佢有佢呼籲既理由
自己諗 佢要保留啲咩入立法會
但唔好傷害佢哋 佢地冇割席篤灰

民主社會 每個人都有不同意見

我知道前線既人係忍唔到+3既壓力

但係民主派議員唔會篤灰
我希望連登仔唔好傷害佢地

唔好再屌佢哋係鬼啦仆街
佢哋呼籲
冇割席篤灰

唔同你哋想佢出黎衝？
咁仲點入立法會 冇人係立法會 所有就變成中共

佢哋係要出黎拎光環嫁喇
冇光環連立法會都唔使入啊
連登仔明唔明

你有你衝 佢有呼籲
佢呼籲完都搞唔掂民憤
先有依個point 同政府傾數

推 連登咪撚分化
各自做

推